[🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [418]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！
想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖
想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖
想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖
想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖
想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖
同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖
詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】、【浴缸裡的貓】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。
死獌狗上

馬迪我dllm

matic 妹完未

回撚曬塘

今場馬迪定福廢d

出hehe啦

一定係福

啲傳波慢撚到
對面幾腳one touch就差空晒 我地傳幾腳就失

盧真係直升機

妹咗成季啦！

馬迪,拉SHIT, LKK
打小三件

季尾炒得摩狗未

爆炸入馬迪啦

lkk 玩夠原地起跳未

盧卡古場場正選真係瘀血

LKK潛水潛到

三年教隊完全無隊型既西波出來

咩料踩到好似車仔要追返粒咁，輸緊粒仲要成隊縮後半場

點解我曼無論打邊隊 都好似被睇低一線？
係打法問題定咩

仲季尾?
完場就炒啦下

lkk呢

其實都係摩佬個陣問題，不過LKK幾時先係前場做到第一點

因為廢

呢隊曼真係笑話黎

上季都撐緊lkk
第一季入球率算係咁
比多啲時間可能會進步
點撚知走完世盃返黎
冇進步過 仲退步曬
隻死黑鬼早走早著啦屌

廢囉on9

明顯打法啦

lkk單箭成督屎咁真係好傷

牙朗仲前過世三

幾時先肯棄用渣古
成隊無form

Lkk廢撚到咁 咩陣都無用 掛靴算啦

要做G點
不了

望都唔望人就頂
一係就頂都頂唔到

悶撚到系咁,唔睇了

世三好似練波咁..

高波又直升機
地波又控甩腳
唔比波佢先係最好

車真係唔洗點出カ已經控制晒戰局

對面猜到巴塞咁

悶

出哂水

個拳頭

波皮都掂晤到

Newcastle 上場唔係咩

我都唔想睇了
真係命都短幾年

要輸多球先識撳掣反攻

迫都唔迫下
成隊尋晚開P屌女黎?

屌那星
防守
個個三閘線 得個行字

今場仲想打控球在腳

D進攻真係好撚閪

打龍

執波算啦

判定個波落點都錯哂啦

摩狗完場可以賴D咩

掛住朗隊

馬仔是咪on9

幾時先炒摩佬呀屌

無買中堅

半場10頁即討都無, 曼狗

掛住廢蛇

後備可以點變

球迷陣 唔計

山換福
仲可以點

LKK真係非一般廢

hehe 山 爆？

唔明仲唔炒等乜
炒完再清淤血咪得囉

變走摩狗先

冇眼睇，成理垃圾

妹巴條撚樣點解仲可以覺得失波唔關佢自己事

渣古 白lin賤賣都要

你頂上

屌你福前面空間大直路個時又唔推
唔係好鐘意短跑既咩

無信心囉

佢咪發晒脾氣同MATA誤會 佢點會唔知關自己事

sub 無爆炸

今場其實唔錯啦，
對手係軌，輸都合理

幾好呀 踢到咁都係輸緊一球

灰到
隊波一日摩教都無希望

賤種車力都未出😑😑😑

國際賽岩岩先入波 而家又無自信
咁平時DUP低頭D短跑點黎

成班撚屌負chemistry

魯迪加勁撚左咁多

lkk lan

G持

對獌有加乘是常識吧

人地次次拎親波都好似好有威脅，我地就算有進攻都唔會覺得有任何威脅

準備降班

晤知隊波可以點

伊巴回家

反到佢走唯止
連佢ig 都unfollow埋

進攻果時永遠一個人控波一個人逗住
其他人就響度行行企企食花生

要求已經降低左咁多

快啲出全能到仆街

如果朗隊係度，有無用？

羊掂一掂世三就黃 下半場紅幾件

個個都想拎個波做波
永遠冇人走

LKK呢條NIGGA貼錢都賣撚走佢

紅一件再大炒摩狗又可以賴

大炒，唔計。

我諗最少無睇到咁火滾

輸還輸，踢成咁真係撐唔落

紅多件

佢中間控甩俾人打反擊係佢俾人反既主因黎
唔好又拎佢全盛期黎性幻想

試下唔好用盧卡古打中鋒啦
求下你啦摩佬

有朗隊係到 紅都變唔紅啦

你求佢lan 仲好啦

有朗隊係到 變左紅對面

好想知有冇人同我一樣
以前好期待有曼聯睇
真係會推哂約會睇波
自從摩狗黎左之後真係睇唔睇都得

條右路真係廢
出邊個都入中間

以前會衝返屋企睇

依家是撚旦

橫掂都無人約

等睇摩狗輸波之反又
"For X months I get asked 'why always Sanchez? Why always Sanchez? Why always this player? That guy doesn't have a chance to start, the other one is on the bench'. You know why now."

向後聯 所有波向後踢

領隊廢
用既戰術廢
球員自然冇貨交

但係完場又可以賴球員冇心踢冇表現

摩9份エ真係絕世筍エ

V92時代

來緊對祖仔真係無勇氣去睇呢場

睇即討早場打車狗得個十頁就知d人點諗啦

前面三個位點調都係換湯不換藥
馬=唔穩嘅
福=廢嘅
盧=廢嘅
山=頹嘅
每個禮拜都要佢哋試下打另一個位
事實就係四個都一樣比唔倒穩定而有有貢獻嘅表現

場場內容都一鳩樣
攻唔到 左路塞死晒 妹 馬 馬迪
輪流控兩腳就傳波
底又落唔到
lkk做支點一貫fail
右邊一係羊放題
一係就睇華西上到中場震兩腳比返中堅
屌你老母呢年都唔知睇咗幾多場呢啲西波

好彩係mola達

morata都好過LKK

諗起華西隻右腳插花踩地兩下再傳後

Exact7ly
所以宜家睇唔睇都得

DDG s9m

馬迪回塘回到
又妹波
又成日比人偷到
防守又跟唔貼
卡神勁好多

屌你妹巴好好地交唔撚得嘅

羊!!

人地阿妓換左半隊加新領隊

仲要無乜燒大錢

都可以踢得好過我地

宜加真係唔係失望咁簡單

係好嬲好唔明點可以咁柒

撚羊對住世三真係肉酸到

羊小心紅！

連女人達都差d入

羊CLS

福做乜9

屌你老母福想點撚樣呀

有幾球係左邊傳返比妹
妹想轉去右邊
福入咗中間, 羊先係中場線
死死地氣又係傳返入左邊

踢緊d咩 福頭

明顯領隊問題 鳩福返到國家隊幾撚醒神

屌你牙

呢個10號真係...

睇親角球就驚

仆街，人地慢慢行都唔逼
CLS

連一個似樣少少既攻勢都做唔到
中下遊對轟都冇咁廢

送個波俾人

似英甲對英超

而家既福=moyes個陣既羊

條友國際賽有入波

打我獌就唔帶腦

反擊又一腳比返波人

Lkk掂個波未

唔明board班撚人點解仲可以忍受到依d咁消極既足球 完全係同曼dna相反

炒撚左摩狗未?

都話打回原型架啦

逼都唔逼下

馬仔!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

馬仔！

Lkk個人好硬

馬仔又贏

馬仔

呢球入波實俾人屌
不過馬仔入波

梳b出波好左

雙馬

羊又助攻

-6

一招GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

馬神

馬一招勁撚到痴撚線

訓係到果個邊個黎?

呢球 馬達博返黎 好波

阿朗素扮咩

成個進攻，LKK唔知做撚緊咩

想喊

撚羊

車身靚撚到

好彩唔係彈落lkk度

阿朗

M11

有mata d 破大巴波順好多

咸能左

等人地中堅頂漏 廢撚到死 唔空晒都唔識入波

馬達擺中間差幾遠
比人屈左踢5年邊真係慘
浪費光陰

好彩唔係lkk

比著LKK應該射完淨係識
唔會追波

依個時候都係要靠馬仔救亡 摩狗

反cup到終身迷羊

反馬又輸

你覺得佢起到腳 ？

Evra

轉頭換走馬入山狗

LKK真係好撚好笑 叫人俾走位波佢但自己唔係跑盡晒

evra

咪癲真係痴撚線

又開始hyper

就係冇參與先入到波

馬達好勤力

希望牙妹生性, 整返幾個遠射比馬達執下雞

普巴上力

真係好on9

馬

木仔個樣想點

福。。。

Hehe 同清新傾得好開心

老表

前鋒華同木狗一齊 想點

換走垃圾福啦 都唔知做乜尻

福換山狗

前鋒華

又係坐係木仔隔離
好熟架？

摩佬又落命令叫佢地自己玩？

點解呢排EVRA成日磅住木仔

做乜呢幾場EVRA都坐木仔隔離

快D右山啦喂 福真係唔撚惦

福 lkk = 瘤

唔通做DoF?

老豆is back

lkk完全唔識zip前柱 on9

黑面

換走廢奴出下山狗踢st啦

前鋒華教我獌ok?

呢條友其實唔識走位

一日有lkk 曼都冇運行

法國人, 幫拖舟搭路?

lkk 返歸la

控住個波都唔撚識

做翻譯揾zidane

LKK同福仔真心廢

lkk 唔好係中間阻住晒啦

寧睇全能到仆街都唔想見到福

仲諗住可以炒得

lkk真係正宗大舊衰

Lkk毒留黎

LKK 走把啦

山狗打前算啦

lkk

馬仔諗住行肥梳條路，戰勝歸來

LKK落地獄

Wenger

Lkk拎波一定要控一下先做到下一步
佢既控一下係好撚慢果種
街場阿叔一定勁撚過佢

唔明lkk點解次次都可以踢全場 唔換走佢

食屎福

羊完封世三

羊勁到

hehe換lkk 推福/馬打前好過啦

契仔囉 有次唔出 然後放福係到HEA下球迷 然後話福廢嫁 我逼住用LKK

仆街 點mark呀

我覺得ford 攞波, mata唔應該向遠走

福唔識比波, mata 走近去做one two仲好

福打反擊唔撚跑

FEEL 到一招絕射

食屎渣古

MATA頭先跑得好快

條撚屌走啦垃圾
入山好過
左馬右山

坦克車WO 俾電欺食晒位

Smalling

都唔知佢踢緊乜

屌粒白lin

咁都交比ddg

空戰又廢 地面又垃圾 猜波又唔撚識
開埋聲話想去蛆 真係好行夾唔送屌你老母

摩屌梳唔好後上

lin +屎波
用波=零

又話搵左個教練返黎教進攻，啲進攻都仲係唔知踢緊咩

人地肯要咩

後場一俾人迫就鳩斬

嚇屎

屎波頭鎚好過lkk好多啦

換人啦屌你老母

等比牙朗屌到佢反艇

乜防守

驚輸驚到佢

嚇能死咩

好多球都係咁

又捉漏 屌你老味 成班高佬 死球又輸

連迪路夫

性感防守

屎波包撚哂 d人又唔跟人

馬達好駁命

死球防守可唔可以再廢d

好撚fd

笑笑口

我驚佢學希古恩敗走咋

lin成日比人單擋走

馬達

仲唔出 山狗

mata有得踢就搏盡

馬達人緣咁好 ！

白lin真係好撚廢

MATA咁CHUR

馬達真係好有職業道德，只要一落場就會出盡力

Mata今場下下熱血飛鏟

LKK見到MATA咁搏命慚唔慚愧

邊個話mata唔打得中間?

佢好過哂山狗lin la

個波未出界, LKK拍手

見到摩佬要靠班棄將吊命 真係想屌摩佬老母

真係駁晒命 全盛期俾人放右邊嘥撚晒

高華錫好撚廢

條黑鬼真係垃圾黎

成隊好似得mata夠熱血

根本一隊強隊要有個攻中做核心

盧卡古不如轉行打籃波啦

妹下場半幾好, d 假身fake哂

lkk

兩邊鬥亂

勁過哂我地堆中場先

堅on9

唉屌你老母LKK...

不過lkk一定好過女人達

掂一掂就跌

馬仔見普巴空晒都要去

young下半場好撚勁喎

截哂d波 又助攻

可唔可以換山狗入黎打正前

守得好, 仲要助攻

山入渣啦

有番左羊8成威力

又禁區頂空曬 ddg檔子彈

LKK成條扯旗賓州咁
硬哂軚又唔靈活
反擊拖慢哂

ddg

嚇撚死

DDg

中場遮線好撚差

鳩撞

馬仔!!!!!!!!!!

mata

2：1

一嘢拉哂去右邊

mata

馬神翻來

馬!!!!!!!!!!!!!!!

痴撚線，條link仲1:1

馬達
馬仔

Martial

馬屎眼

馬達 馬仔 你地對摩佬太好

福仔助攻

雙馬勁撚到

一招GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

Goallllllllllll

福唔貪都算係咁

反馬去左邊

馬仔俾人浪費左幾多時間

馬達好勁

hehe激動到

馬仔馬達比摩狗雪左咁耐

又救摩佬一命

應該係想傳比渣古

上季雪尻馬仔我屌你老母

馬福勁撚到

HEHE真曼 激動到

馬達都係啦
拎黎打邊on99

亨利

呢球馬達跑返黎

福終於有帶腦
唔傳俾渣古

控得勁差，好彩射得靚

m11

馬達真係好搏命

LKK仲要馬仔傳比佢 食屎啦

佢永遠最投入個個

thx mata

呢樣真

又係lkk唔參與就入波。幾驚馬傳俾lkk撞落低線。

lkk仲叫馬仔俾佢 dklm

好彩LKK今次又掂波

好彩全程個波無經LKK

屌 守唔守到呢20分鐘呀

雙馬續約啦

一招心諗,屌你老母死出契仔拉SHIT唔出自己

馬仔續約啦屌

慢鏡睇返100% -6

完全冇望過中間

條黑鳩真係無撚恥到仆街

前鋒真係是但放個smalling都好過lkk

hehe

Lkk仲好意思慶祝

雙馬
迷山既同我出黎

唔通摩佬早有預謀

肯定係LLK教左馬點射波

Me

就係想講呢句

Mata勁到痴撚哂線

為左山搞到馬仔頹左咁耐有咩謂呢
上季又係連續3場入波之後無啦啦俾人搞
今季唔會啦掛

山打右打中間啦

馬仔馬達

馬達好撚勁

馬達換hehe都係無計

真心 佢個人好投入，好彩個波唔係落係佢地

馬達 今場咁都拎唔返必然正選 摩佬就含撚算啦

換mata

MATA勁撚到

係傳之前已經望到
拎波先望就遲啦

大巴mode

HEHE抽野

默契你識乜

比啲光環佢啦

上年係重用契仔
雪鳩一招
今年係出左山右SHIT都唔出左馬右山

叫我？

換lkk都唔換mata啦

新作用王:LKK
只要唔參與就入波

又驚輸 dllm

攞左黃牌
有d驚

反馬班仆街呢?

hehe唔好傷就得
好驚hehe太博

死守啦

精神

真曼

班反馬柒頭仲講到馬仔自己抵死 爭唔嬴山
正臭閪黎 成日俾D 假信息出黎

馬達真係冇人憎，連車狗都俾晒掌聲

真係要買mata波衫

神鋒

好好先生桑馬達

迷摩狗了

頂住呀

雙馬都係比摩狗迫害但次次出場都交足100%力

山狗半個鐘都無

阿妹d放波真係太妹

上季哂咁多時間比山狗 結果條友既數據同表現都係垃圾

比馬仔穩定小小既出場時間已經屌打佢

Mola達咁廢其實一早要換啦

雙馬都係佢雪開, 兩場都救左摩狗

mata有牌 又跑左咁多段 換佢正常喇

點頂豬sir啊

不枉一直堅定迷馬反山

馬仔勁撚到

山狗廢撚到

P仔

死守未

屌你摩佬含撚啦

p囝

山打右咪完美解決

馬一過二 cls

一招D腳法痴撚線到
撚狗咁撚..

如果今場右山>右福會好少少

lkk 終於 set 到一球

竟然莫拉達抵買d定lkk抵買d

右lkk
中山

吓 換p仔 咩玩法

山9絕殺都無得出？

HEHE又係真曼駁盡

換矮仔

拍拍馬仔

買fred返黎雪

但摩佬都係想要一隻識防守既牛

要顧住身體呀

福 馬都無力

好撚博，真心為隊波好，俾第二個踢得好地地換出多數不滿，佢仲向全場拍晒手，又冇聽過話冇得踢要走，又冇話扭計加人工，連剷到舊隊友都嬲佢唔落 換出時贏得全場尊重

岩岩差D入波添呀

依期玩開球迷陣

摩狗都迷馬

摩佬行入場

山呆撚左
心諗出我未呀

反馬去晒邊？

阿嬌

冇咩特別係咁嫁啦
又成日推甩腳
買黎加下後備深度

福仔今日只係跑下步都老抽??

老豆走岀場拍馬仔膀頭

fred冇得踢

唔縮

換馬仔做乜9

換走lkk la

換馬仔定福架

今場d換人好痴線

馬同福都抽啦

應該一齊

換11馬？！on9?!

馬仔冇氣

阻止對手擁有

馬仔攰啦似

艾夫華塊面黑到
冇啦 返工冇啦

換邊撚個呀

屌，換馬

做乜撚野 換人換咁耐

呢個係咪摩狗黎架

摩sir又有拖時間大法

馬仔都仲有反擊

lkk 真係留黎做乜春

馬仔摸左兩次腳
應該盡晒

馬仔黑晒面

馬仔破冰

揀好換邊個未?

馬仔笑

攬daddy喎

守corner

馬仔聽完摩佬講野 笑騎騎

好正路

今場卡膠教

馬上契

全能量王

佢黑人塊面好難唔黑

仲以為會大巴
換bailey出黎

呢個時候出山狗一流
防守型前峰

技術性換人

大家會否反魔

racist

竟然唔換拜利出黎泊巴士

一招用入球撚化摩狗

上契了

Tony Martial came from France
English press said he had no chance
50 million down the drain
As Tony martial scores again

你老母唔換爆炸狗既?

摩佬似係話唔想換佢 馬仔笑住話真係攰

P仔打咩位

換完一個
再換第個

唔係換爆炸 McTom 好驚訝

馬仔好PURE

全能到仆街

死守呀屌

Daddy 醒覺了

可以準備唱 籃籃的車狗捐進了狗洞

竟然無留第三個換人換拜擺大巴？

星期三仲要踢蛆

唔出p仔又屌， 唔出hehe又屌，唔出fred又屌

我買左件好情感既泳衣

我要迷摩了

拉SHIT御用契仔
點會有不和

係現場收音？

摩: 反正我啲大巴都收哂皮 轉型做攻擊型領隊先

摩佬死守呀 屌你

如果今場摩佬咁換人踢後段
最後個結果衰左會唔會又被人屌

屌你山狗 好氣好力落到黎 直線都放到咁柒樣

Lkk啲準備差撚到

季尾比你走

唔泊大巴反而攻
摩佬痴左線?

領先一球 竟然玩前場迫搶

居然壓逼

摩狗: 比你留力踢祖記, 笑返啦
馬仔:

佢一係落去打邊 一係路好掂波

下半場卡叔教架

屌竟然無b仔

守撚住呀屌

lkk打邊晒時間勁

爆炸都係

今日史摩寧都唔差

領先緊先黎前場壓迫

lkk on99

次次轟出埋啲濕鳩topic都幫曼起機

史波man mark其實唔差

摩佬依d係咪叫唔見棺材唔流眼淚

有理由相信 上半場摩狗試下平時打 下半場試下卡叔套form

下半場d戰術癲撚左

屎波連指揮都有埋

Hehe

P仔右翼?!

one touch

新里奧

山狗真係抵打後備

換馬仔好正常 有睇到岩岩佢撚狗果幾下之後想加速腳軟烏低個身叉腰就知佢攰到要換啦

fifa都rm la

各位手足完場忍住咪爆老鼠閘

山狗出來瘋狂交失波

六分鐘

最鐘意交波比對面

隊史最佳中堅之一

下個topic
車已拆

快過now tv

廢到癲 除左肯跑肯防 有撚用

一吹奏就仆街架喇

👏🏿

屌 補6

入第2球之後跪地慶祝

lkk完全唔撚迫dklm

直升機

🐴雙馬發威🐴

乜撚野vip

6分鐘

伸左對手出黎想屌馬唔傳波
點知柒左唯有跪地

撚羊仲頂得著世三 算係咁

里奧個d廢物 係呢條後防到踢一定無史摩咁撚勁

唔參與已經係最好

忍住呀 未完場架

完場再算啦

英文旁述

p仔意識幾好

個走位幫到lkk 拉空左

我開始覺得你係真心ON9 唔係假膠

Lkk傳得好 普差啲

不過我覺得佢成場講得唔錯，係呢下柒咗

妹

頂撚住

lkk呢下長傳

LKK又斬得幾準, 係妹拎唔到

白Lin

屌你LLK依球右腳放得幾好

lkk打翼真係勁過打前

平安鐘

白lin嚇死我

嚇撚死呀屌

白LIN

今場世三接近被完封

守埋呢3分鐘

嚇撚死 頂撚住

仆街 羊點mark ar 比人456

竟然落腳咁準

jose mourinho! jose mourinho!

山神熱血黃牌

lkk同山 2個互傳好似慢動作咁

聽日著住件馬仔返工
溝撚死女

其實後防今場打得幾好 係有球走甩呀朗同球角球差

山狗洗唔洗咁樣申請拎牌 紀念品咩屌你

敬老

百屌成才

雲加係咪試過擺山齊士打正前？

馬迪一個殺哂

羊今場唔上前 專心守係幾勁
上季守死沙拿唔係流

對中下遊佢成日上前就瘋狂失位

隻黑猩猩

仲有岩岩雷斯有一球頭鎚死球

馬迪勁到

仲有幾多分鐘

Lkk真係廢到痴線

攻死羊果邊

士氣波
KEEP住

lkk鈍到呢。。。

分零鐘

世三

摩佬都試過啦

唔信過唔到撚羊

仲有1分鐘 頂埋呀

頂唔緊啦

屌你隻黑猩猩跑多兩步啦屌你老母

屌我慢成分幾鐘

的確只係過到一次only
完封世三

準備係海底2千米 潛上水

屌

無氣十

臨尾香

咁樣輸罰球

屌臨尾香

fuck

aw fuck

準備上升

屌2-2

摩佬打人

屌你老母

唉，見到死球就驚

摩sir好熱血

後備都無

屌..

打撚死佢啦

摩狗咩事

打人

摩佬撚9佢啦

摩狗打鳩第三球証..

發生咩事

唉

摩佬做乜鳩

落番底 屌

今次又唔知要停幾耐

摩佬咩事

深潛

咁都贏唔到

摩狗咩事咁燥

唉 個傳中咁高咁慢都守唔住

雖然唔抵，但收貨

short撚左？

臨天光瀨尿

有人行過up左一句, 摩佬就起身想打人

摩狗

有人行過串鳩佢？

諗住然到 點撚知

又開拖

又係呢D高波 真係撚屌隊黎

預456打到和收貨了

不過原來車都唔係咁勁

一招塊面黑撚到

今場收貨啦 下半場打得幾好

摩狗做乜想打人

唉 咁樣跌兩分

中場邊個無啦啦輸罰球架屌

摩佬咁都嬲

摩狗駛唔駛罰

摩癲撚左

有個轟過去串佢？

白LIN食撚屎啦,空撚哂都要頂出邊線

垃圾到

笑到仆街

忍左咁耐 諗住可以射 點知都係射唔出

那 如果呢2分令到摩佬打攻擊陣
我都會覺得都還好

留lkk 托柒咩
留馬仔打反擊好撚過啦

SARRI條仆街衝去摩狗前面刷草

摩佬有返火

發現好多手足由摩狗叫返摩佬

唔係沙利嚟

究竟要輸幾多死球

一入去睇即刻追和
我真係黑到

應該無 純路過

好似灰衫黎 唔係沙利

撻左應該

唔係沙利

又走甩高波 呢隊閪後防可以解散

有 有個白衫軌coach

本身預輸，而家執到一分
係唔抵姐

應該有up野或者去左曼果邊慶祝

實俾賽會做

等夠未...

仲重注無入球補飛

有重播睇未啊

廢到痴撚線

永遠走甩高波可以點

算係咁 好似有d form 下半場

係咪唔贏即炒所以咁嬲

入波都未睇返重播

摩佬串到

中堅不嬲要買

咁後者係有嘅

疑似係個光頭佬寸摩9

唉 唔撚抵 輸個咁既波

摩幫轟拎過兩個冠軍又係唔應該屌既

算啦

完場都無重播 都唔知邊個係戰犯

有mata 差好遠, pogba martial 都多左好多連結

挑釁我daddy

似係個助教 沙利都冇走埋去

和波都咁撚串

兩球死球
兩球死球
屌！

摩佬又: three

摩佬又J歷史

重播呢

感動既係隊波終於識撩交打

摩👌🏻 respect

👇🏻👌🏻

好似灰衫個肥鳩呀

Three here!

又舉3隻手指話自己3次champion

有車狗fans boo佢, 佢咪三個英超回佢lo

3個英超

屌你老母啲防守想點啊

摩佬又黎料

指住地下又three係點解？

轟狗逼和我曼都咁興奮

老豆又three

係咪有番d火啦

3次帶車冠軍

三個英超呀我

又THREE

白LIN仲有得正選真係不解之迷

摩狗谷埋谷埋射唔出

屌又係白LIN
仆街啦去

好似2咋舉

收貨啦
幾年作客車仔都垃圾
呢場都算係咁

摩佬又會諗
如果臨尾拍大巴會唔會贏到

應該教練圍d人

Respect la

呢個組合炸左好多場啦，未習慣咩？

咁最尾一分鐘逼和

向龍門方向打斜慶祝 入左曼區 但應該同摩有段距離

屌佢老母
咁都守唔撚住

唔明車迷諗乜 冇摩佬佢地都冇得j下少少歷史啦

屌啲守死球廢到仆街 盧9又廢到仆街

我係呢度拎左三次英超

下半場真係有啲form
但係後防好廢

出拜會好啲

第一次教車兩次，第二次一次

其實兩球都輸得真係好on9 0防守任頂任射

1分都收貨啦
今場踢得算係咁
成隊都有火

屎丹福橋3次冠

呢度攞過三個英超 講左成季都唔知

請尊重，謝謝！

最後一分鐘先逼和唔係好gur

見到mata 同馬仔勁好多已經收貨

喜出望外可以右羊完封世三

科水買中堅未

打返下半場個form 成班肯走位 有熱情 1分都勉強收貨

個龍門口成堆轟等補中 我曼d人死晒去邊

作客和收晒貨 但臨天光先失好dum春

防守真係差到 斬個波埋去實有混亂咁 進攻就lkk終極黑洞

個灰衫, 真係跑出黎望住摩佬搞事

但又拉近唔到距離

重播睇到好似係佢摩面前行過
摩即刻

光頭佬直情做掌摑摩佬動作 from sky sports

咁樣嘔返兩分好撚唔抵

老老實實 其實啲球員應該冇反摩佬
只係真係廢

我地D 死球幾時先有進步嫁屌 攻同守都咁柒

其實去到補時 搶到波返黎盡量拖到完場唔得咩
玩下角球旗拖下時間都好呀

乜水黎

臨尾嗰球
第一下中柱
ddg都救到第二下
第三下 成班友仲企定定睇緊波

宜家隊曼聯 你想點
開波前 唔輸都偷笑啦

...

平時練波有無練守死球

我見到

光頭佬先喺摩9面前行過大カyes 左一下
之後回身走番入更衣室(影唔到有冇up野)
跟住摩9就想追打佢

屌你老母臨尾香

開波前以為4,5,6

cow死女

高佬聯輸高波輸到傻

拜會亂出腳加冒頂
始終要買人拍史摩

出奇地
羊好勁

真心
打和super

似係助教
係摩狗面前剷草
痴撚左線

臨尾冇爆隊頂波係差d

禁區比人三連射好明顯係防守問題啦下話
嘔返兩分唔抵爭

幾耐未比過係車仔主場領先
今場真係認清邊個先係SO FAR曼聯最佳左翼

有白LIN就乜都死

眼神好有火

前面馬達 馬仔長出啦 其他是撚但

唔可以唔信運,無馬仔馬達在場就要失返分

Ddg救到第一下算勁 可惜

踢到心雄 。之前有爆會用身位玩角球戰術

皇疤拜作客轟拎1分都唔會係唔收貨啦下嘛

清新拉住摩狗笑到仆街

唉原來ddg都已經救到迪加個執雞

可惜 差d中出隻死車狗

白lin根本就係幫對面踢既

sure冇前四 咁都贏唔到

垃圾防守
多謝木狗
多謝白lin提供笑話

作客收貨啦

同埋拜利有時玩高章波玩到嚇死人

我覺得打得好好....

拜利呢😭

打得好
輸on9 球證補6分鐘，屌你老母 Mike deen

白lin唔係木買既?

雖然防守仲係垃圾
慶幸既係Martial狀態開始上力

次次贏緊都縮

係咪唔記得上場點爆法

我覺得keep 住打英超出mata 中間, 可以爭下4-5

如果無, 淨係靠普巴長波比lkk真係收得皮

係,下半場普巴打晒成條中場咁

真係好撚on9 成班企定定等人入

白lin真係咁差？

今日又邊有

2nd half係

好心就咪落山狗啦，後備落嚟係咁斷波

結果可以接受
但臨尾咁唔集中黎失分堅嬲

無左迪比

過程問題
如果臨尾追和既係我地就收貨

仲諗住唱車狗會歌
籃籃死車狗捐進了狗洞

感動嘅係85分鐘仲前場逼搶緊

近幾年少有攻得順既一場

佢下下假身fake 哂, 守都好勤力

呢場無諗過追得返 點知最尾諗住射出黎就有個巴克利
屌

冇縮又係仆街
下次點好
學v92鳩猜到完場算啦

Pogba 完場前有球單刀拎晤到😭

我覺得唔關白lin事喎

無睇波就自己收聲啦

防守就叫縮
不如以後咪撚出後衛啦

今場後快手傾續約啦
呢隊曼狗仲有得救

我都見到慶祝果下摩佬未燥都係苦笑 個助教返入去更衣室前行過 摩佬先燥 應該係串鳩佢

人又唔係高，進攻死球冇優勢都算，防守就有球必應

臨尾香，開波前買左曼贏，半場買埋曼反勝，最後一分鐘先嘔出黎

白LIN長期發夢

有無睇架你
嬴緊果時係咁逼搶
最尾差唔多90分鐘先開始縮好正常啦下話

第一下比人壓住頂個個邊個黎

應該要換走lkk la
佢反擊作用根本零

如果係馬仔可能刷多2次射門
又可以hold波角球旗

摩狗一日死攬lkk 都無運行

沙利唔洗做代表比人罰停?

屌福又係嘅 訓咁閪耐搞到全場鼓譟先補咁耐
仆街啦福屌你老母

摩狗竟然換兩個矮仔入黎 咩玩法

6分鐘呢場我又覺唔算離譜，換人加福仔都搞好耐

佢係佢面前振左下臂

唔係LKK最後收步唔追 會唔會出現最尾球失波呢？

咁換人果度係換左2分鐘
下半場又三球
差唔多la

係白lin咩
佢係睇唔住巴克利咋啵

其實lkk斬波真心ok
不如摩佬諗諗佢將lkk同martial換位啦

個個開波前又話預左輸
而家反杯得咁靚 係柒左守唔到尾 又話唔可以滿足於1分

唉呢場贏到對前四好大作用 。。

白lin個下有D撻頭

馬仔會唔會係下個梳呢

關佢咩事？我覺得佢好有品wo

LKK
白LIN
兩大負資產

換p仔出黎唔知做咩
唔似平時摩佬作風
正路留一個90分鍾換拜利啦平時既佢

終於肯用雙馬
幾時棄用lkk

佢有幾下根本可以角球旗, 但亂控送返比人反擊

同意
lkk 咁嘅態冇可能俾佢踢足全場
波又停唔到 反擊又斷撚哂
留馬打下反擊牽制力仲大啦

唔預踢得好 但真係幾好時都唔想失分都正常啦

馬仔應該係無氣先換

不過LKK真係好廢

如果馬仔可以打正前 應該更好

講真點踢都唔關事
死球跟甩人真係個人問題

地鐵壞車都唔關高層事啦

似平時就變返摩狗啦

之前車狗區個topic仲咁串
點知今場即刻失分

換馬好On9

p仔意識幾好過, 走位同傳波幫到隊友

好撚ON9
啲波次次去到佢度都斷

臨尾空鳩哂都頂返final third個邊線, 連女人達都食嬴佢個位好多次

有無發現好幾場無出連加特

收貨啦 摩狗晨早話要買Cb 管理層唔科水又賴佢咩

傷呀

傷咗呀

睇番replay, 2球都唔關LKK事, 好治癒

車狗追平都咁開心
下半踢得好好了

馬仔hold 住個波初下初下都好過lkk 向左走向右走都比人睇通趴哂

佢真係好唔穩定...
出佢打少個

炒得未?

激到我班猩猩迷fd紮紮跳

利申無睇

估唔到原來個問題真係係個中堅到

普巴 馬達 羊 屎波 馬仔

傷撚左呀

出盧卡古打少個， 和波當贏啦10打11

lkk今季狀態屎一樣

唔知關邊個事
但曼狗班人個款有改變想踢番波

仲以為摩佬終於頂唔順佢

仲玩緊未走，今場戰犯邊個

睇來摩狗變返做摩佬了

dllm 老豆
dllm 山7
dllm 皮利亞

🖕🖕🖕🖕🖕🖕

唉點解唔玩角球旗

D反擊比渣古拖到柒哂

黑木

今場以為輸硬

佢同白lin加埋哂撚左成億

我屌
第二球馬仔推中間射
盧卡古仲向中間跑
好心就打斜跑拉散條防線 馬仔可傳可射

見到摩狗開始專轉死性
唔出山狗 用返馬仔馬達

係拜利唔知做乜唔用

山狗出黎有帶一球成功傳球

傷好都唔好要佢啦
無位佢踢
最佳位置坐板凳啦

成個人都已經係舊屎

有冇

收渣古用山打最前啦

渣古啦，仲未識停波

搞下條右路啦仆街

尾段馬迪搶到波壓住兩三個帶上去
個波甩左去係LKK隔離都可以散波唔追

摩佬無

但渣古今日搶高波成功率一定係史上最高，好似有2個

今場mata 普巴 馬仔都超水準
羊上半場放題 下半場守世三都守得好
馬迪上半場同打少個冇分別 下半場又係著哂火
lkk 全場零貢獻零牽制能力 停唔到波 打唔到反擊 純粹湊夠人數開波
如果換走佢而馬/福嘅 可能尾段仲打到多d反擊

呢個每一場都係戰犯黎

轟仲係不敗？ 差d收佢地皮

Daddy

We are best team in the pitch.

Aweful result for us. Phenomenal result for them

We controlled there triggers , hazard and Jorginho

Had complete control.

Mike Dean gave six minutes. I never got six minutes when I was losing.

拜利今季同白lin無咩分別 超唔穩

真心覺得呢場唔錯
夏神下半場都踢到灰
同埋難以理解羊踢得咁好

都係嗰句啦
肯跑肯迫就有好結果
上場如是 今場如是

今次瀨補時

羊不嬲勁

大傷完之後踢唔返初加盟個陣既水準啦

個仆街好似做消防咁
唔夠人搵人頂名個種

一場半場就得 長期實有意見

羊打親強隊都好勁

下場d高波點頂

摩佬話平時自己輸緊永遠冇補6分鐘

馬仔可以遲少少換

睇完今場波 再次證明莫拉達 盧卡古 2個都係垃圾黎

下場KO祖記

照用馬仔係前面等反擊 大米換lkk就岩晒
有大米最尾個球唔洗比m朗頂到了

呢隊曼真係好難觸摸

上半場成日比對面搓住踢
世三有時間攞波轉身

新topic諗好未

有自信就準備GG

同一場波d起伏都可以大到咁

死攬契仔lkk
摩狗返歸la
比carrick教出齊mata martial pogba 已經夠做

條撚樣次次踢大戰都打支針先落場